叱咤投票!!我最喜愛組合

琴日香港人投票創造咗奇跡，今日呢個投票就要再靠大家啦！第1階段投票已經開始！一齊推真正香港人嘅樂隊RubberBand做我最喜愛組合

投票去呢度：

推

撐RUBBERBAND!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
一票不投張敬軒謝安琪

AGA

Rubberband!!!!!!

rubber 小明 腎仔

撐香港人本土樂隊呀 Rubberband

rb

kolor！

kolor

投咗Kolor 小明 腎仔

橡膠樂迷

最女 小明
最男 腎仔
最組 Rb
最歌 榮光

男唔知揀邊個 揀咗Juno
女揀咗Ellen
組合當然係Rubberband

我只投比真香港indie人

泥鯭1031 係老蘭一齊開party
RB 撐香港人撐到中國下架佢d 歌
香港人都要撐番RB

投票投票投票

Kolor

Kolor!!

rubber!!!!

一模一樣！

邊個係小明

LMF